溫哥華南哥

hallo

咩

浩南哥 ok？

你係邊個？

個問題咁撚哲學？

因為有位巴打考完

溫緊姐

爆4都係等我黎

加油！

南哥